【藍斯生日快樂】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCLXXVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

👤 312 Arsenal appearances
⚽️ 50 goals

Youngest Wales captain in history 🐉

Scored the winner in the 2014 FA Cup final 🏆
Scored the winner in the 2017 FA Cup final 🏆

Happy birthday Aaron Ramsey! 🎉

雲加

迷藍

藍欺>瑞士狗

邊個比負皮咁唔比面

比左

金判坤終於倒台

懷念Kim蛇

躝未呀山加

Highest transfer values for U21 players: Mbappé at the top

According to the exclusive CIES Football Observatory’s algorithm, during the last three months, the transfer value of Kylian Mbappé has increased from €133.8 M to €182.8 M (+37%).

34.Alex Iwobi 31.5 million

我地倒貼?

伊禾比身價高過利犬Solanke TAA

係度吹奏藍斯

是必須的

我

為Kim高興，不值得 die for 咁高質嘅港人!

講真佢領導唔錯 成日話佢用入藉兵 咁真係冇法 鬼叫香港本土真係人材唔多

Facebook Comment

雲加教香港吧!!!

堆契仔典算牙

如果出街搭車+食野差唔多啦

講緊習總

係囉 我都sbbdoy試我號阿爺8heya 78bebdoakc . Hjss

文傑:如果高斯尼踼皇馬 一早有世界十一人份

請李志堅啦

垃圾藍斯同山妹含撚都未有資格[/quote]

真呀
睇下拉莫斯就知

應該有多d回追美欺鏡頭

巧kai針

咁雲加教皇馬一早拎歐聯了

教香港一早世杯了

帶獌拎世界杯

爺爺話過想教國家隊

搞咩阿狗又係深夜踢波

香港人不配擁有爺爺

真毒手足

其實毒撚一個更開心

反山黨主席終於上水，快啲去屌死班迷山狗

岩喇
d 毒撚應該要滅絕
清洗晒d 毒撚人口

等左成個晏就

Fifa 18 career mode 第一件事掛牌山狗

夏天熱撚死爺爺

唔講喇
只怪我行得太前
而家大家先醒覺已經太遲
由季初講山狗搞到更衣室不和
到藍斯同佢不和到出晒面
到牛奶屌鳩佢
但雲加都繼續死攬
阿仙奴救唔返架喇...

跳樓了

阿post陳雲

過埋扑性day 先

買啊

好型

Yes
張新icon print 左出黎J

原來你係賭神子

我係雲加派黎既特使
負責將反山言論翻譯番俾爺爺睇

雲加死全家，屌你老母臭化閪

小薯
呢個名都好耐以前了

屌ar 29號4點踢雲加唔做瞓ar

山狗=黃洋達

fancy修狗會然

差d 12m dllm

熱1-0

kane癲撚到

37 - Harry Kane has now scored 37 @premierleague goals in 2017, the most by a player in a single calendar year in the competition. Record.

差d og

柒到

Harry Kane scores his 54th goal for club and country in 2017, equalling Lionel Messi for most goals for club and country in this calendar year by a player from the top five European leagues.

哈利傾=美斯
世界第一

平埋舒利亞了?

Harry Kane gives #THFC the lead with his 37th Premier League goal of 2017, breaking Alan Shearer's record from 1995.

超越左了

Kane

法國阿po巧多mk一到聖誕就吾上水9up

好快超越享利

Come Ar dog la diu

超越美斯了

kane又入
第時可以賣幾多億

55 goals in 52 games for club and country this year

似one club man

no
完約join阿狗

咁我會好欣賞佢
雖然佢踢熱狗

現家好難會有one club man

唔知係咪踢熱狗關係

作為英撚，連續三季都有份爭神射手，個樣又唔太柒
但好似好少人講佢咁

Me

賣左佢熱狗好易仆街

who

路斯基叫one club men 笑撚4

熱狗盃仔又無 人工又唔夠人高
點會留得耐
過兩季一定走

不論會員同球員都唔係啦

會然就算鳩數啦

係咪冇咩人會玩PC版FIFA

以前有同高登一班人玩pc pro club

買部啦
同禾and milk 聯機打

Arsenal have been told they must pay £40m to sign Germany forward Julian Draxler, 24, from Paris St-Germain. (Mirror)

會然衰過伊巴

影衰曬

鍠快出手

用山狗+錢換啦
山狗當20m

果時仲話一季貨仔
藍斯就真係一季貨仔la

比你撚到潛咗水

d中堅做乜撚

Son 勁撚到

佢屌緊女，理撚得你點講

熱刺根本已經全面超越左我廠

除左領隊

猜得咁靚

4-1

冇CS
FPL

5-1

咪又係輸俾我廠

harry kane 先係世三..

世二啦……

成班妖人
本身仲諗住拿卡有少少機會爭下神射手

修仔又要換新領隊

你仲未餓死咩

屌你班賤種
就黎2018
洗唔洗抽足半年

忍多幾日啦

支持yoyo ching屌死佢地

跳跳虎都比人抽足5年啦

原來聽日要返工了

你有女萬事足啦

唔泊大巴啦摩佬

未來熱出埋拉美拿快到

要返工好慘呀
聽日又要出街同fd 挽了 sem break 真好

咪又係無西屌

盧卡古打翼

都好過返工啦 =3=

對般尼都大巴死咗佢啦

普天同慶嘅時候就係我做到隻狗咁嘅時候

pogba captain

NOT Young???

盲咗？

Young 係隊長?

真心有冇員工優惠咁樣
帶女食餐高級野 仲要你有份煮 一定好正

he asks why young is not the captain

果個走數夠黎,算數啦

果個走數狗黎,算數啦

佢歷史勁 其他廢 手足包容下

出面個賭仔輸到訓街

咪又係輸比我廠

真係心態決定一切
如果比佢靠賭翻到身遲早一樣會輸返哂

我諗贏熱狗個場應該係呢季踢得最好個場

一朝得志，語無倫次

打獌果場好d, 不過輸波

而家放棄都黎得切，襯而家岩岩入行

如果般尼今晚然 阿記就變七弟

對屎尿屁好過對人牙

一開波就自爆兩粒

後防又真係幾好

讀護士多女又多錢真係好 我是工程狗

讓佢先，我哋還掂都會然波

護士女不了

哪兒來的自信

好撚正喎ching

係香港行行都難捱架啦
醫生係好搵，但係你又捱唔捱到個個禮拜做80-100個鐘

曼連

又係lkk

1:0 mu

rojo yellow card

姐係曼聯要反cup了

3分鐘2黃了

猁榮基 上年仲記著

見到獌狗輸緊即刻想睇波

加油搬泥

我都係
本身諗住訓了

Daddy派聖誕禮物

不過曼肯定反cup

依兩三粒鐘收下聲唔好評論曼聯得唔得

搬泥今年真係好勁

天日要番早但又想睇波

講下就中咩

#metoo

我獌又黎

我照睇

般尼好勁

差d 2-0

打唔打fifa

今晚要做7弟喇

不了，聽日先算

大部分醫療科都係有錢冇命享

我幫你享

物理治療咪正

我轟遲啲對阿狗都用依個陣就好

又請人

六日子好唔掂

why

好西，特別係巴卡

伊巴

伊巴一野踢落拉舒福特到

盧卡古真係好特別
咁大舊,但係又有d腳法

隻狗係咪都倒掛起飛腳 痴撚線

靜啦
一陣人地屌打你條中場

奇撚怪

又識助攻

咁依球唔係拉舒福特嘅話可能入咗

拉舒福特比獌迷屌到仆街

椰子帶西咸帶到反底

同山狗一樣咁獨

1-1

一億球王最值錢既地方就係比大家搵佢邊到值錢

反杯再講啦
我支持椰子

和撚左我地

有矛手足now play Fifa?

兩隻nigga又幾勁

做愛吧

有無睇錯個sponsor係candy crush

巴卡約高企位仲鳩過藍斯

靜啦
係都打哂軌再笑人
一陣人地對阿狗打到曉飛

0-2

靚波呀

嘩

靚

Defour

2-0

靚到 ddg都救唔到

戴治：

護埋空門

今晚有教好訓了
多謝曼連

2:0

護到空龍

唔通6：1
之前boxing day搬泥贏過獌6：1

7弟了

般尼

馬裂C

頂住

I am not surprised if 般尼今年排名前過阿記

29號買定對家
呢個星期都要做七弟了

唔打搬泥啦 唔過數都贏唔到

no la
阿狗下半季會贏多佢地一次
最後壓過般尼排第6

big6

下次打搬泥主場打
去到5月打
到時有迪斯拿
唔驚

排第6 拎歐霸
下年一樣有歐聯打

我地對般尼不嬲有負碌運

Go ARS la diu

格食格

我獌

諗起爺爺作客49000次次都私家雞咁

對其他19隊都係啦

9場9分

有無睇錯啊 洗幾億仲要抄死老野

入雲我信

搞到我想睇埋下半場

慘到要J雲爺爺

送個雲加比佢地j啦

exchange lor

咁雲加的確係好屈機既

我唔想返工呀

無得返工sosad

不了
如果摩狗教阿狗我撐曼城算了

快！

請珍惜雲加

摩狗教唔教你都係鏝迷黎啦

世上只有雲加好~~~

躝出阿post, 鍠鏝轟阿雜種狗

邊隊勁咪撐邊隊囉=.="

屌，點解4日假咁快過

迷雲的包皮像個寶

永遠支持爺爺

準備訓醒睇我利然波

咁你唔好撐牙狗啦

星期五到我地輸波 獌狗係公海吠既話
攞張圖開po ：笑咩姐你地節墜到J老野咋

贏波係100%既事

摩狗不擇手段踢爺爺落第七

做白事

呢個真

我曼體面足球

又mon post

訓先
希望我猁豬埋
我地星期五然波上返去

準備反杯3-2

屌垃圾阿都5分鐘3球啦 我地獌90' 91' 92'絕殺

莫拉達

換2個

屌奶星，點解我哋次次boxing day都冇得踢

唔想阿迷輸完自殺ja 用心良苦

世上只有爺爺好
爺爺的球隊廢過狗

見到莫拉達個post推返上黎就知佢入波

擺明針對雲加 唔比爺爺拆禮物

難得放假，俾阿迷安安樂樂過一日

咁都唔入？

嘩咁好運

笑左

依下比萊斯依啲殘廢都射得入啦

連加特又入

又係右邊出波
獌真係一世都打呢d波

大家係時候收聲

Molamola

3-2了

456

要反cup了

30分鐘入7球

米希達恩入嚟搞事

內鬼

我轟d後衛真係出名入波多

alonso入波勁

頂住呀屌

話左會反cup

教宗都夠膽俾黃

杯了

包皮真係好撚煩
得行去切多次包皮

獌狗出燒味了

切埋個龜頭

獌狗😭

Lingard > iwobi > alexis

mk恩

Mk真係世界級廢

血肉長城

until we score

又係你

屌lin

屌

痴線 連加特仲勁過山一招

般尼真係次次90分鐘後出事

屌 原本諗住今晚有教好瞓

Lingard x 2
Bye

爭前七對手般尼失分

如果獌有基佬係咪應該好撚勁

最佳球員米希達恩

場場大炒都得

應該一早champ左

屌知道唔睇

有伊巴 lukaku 啦

六弟個位又穩左

估唔到仲係六弟

般尼 俾人入左之後 完全攻唔到
都知遲早俾人入硬

和左都照抽啦 垃圾獌

同椰子有咩分別幾億都係斬

想問下 英超紀錄係最多提前幾多輪封王

Premier league goal

Lingard 6
Sanchez 5

Man Utd fans “With Pogba we’d have beaten Man City”

With Pogba: Bristol City 2-1 Man Utd

Leicester 2-2 Man Utd

Man Utd 2-2 Burnley (latest)

lingard入波助攻10球
同阿狗第一拿卡一樣

其實咁樣幾好
曼狗又柒
搬泥又爬唔到我地頭

獌 2001年4月14日 提前5輪

覺得鏝今季可以破埋呢個

除非佢需要盡快輸一場，唔係應該可以平埋不敗了

要等雲爺爺收佢皮

連爺爺既光環都搶走埋

唉但係抵佢地咁屈機
話就話洗咗差唔多兩億
但係Mendy 重傷 bwa虧 danilo廢 真係用得好嘅得walker
冇左閘搵大夫sub 解放丁力 迪布尼
咁樣打法如果mendy bwa 打起個態真係唔洗睇英超了

一早唔駛睇

好想想像連加特咁好波都有人反

隻費狗又賤格又樣衰

Iwobi有連加特咁勁就好了

buy lingard la diu

傳過

人腳又足 又有錢 教練又識執生
再睇下高安基同爺爺

第8，9位都失分

ching趁早轉會鏝 今季就一定有盃捧

唔睇你 啲波超悶 訓覺

費明奴

猁啲人係咪唔識入簡單波

Goodnight

講事實姐 唔好咁敏感好冇

又炒四甩 痢啲攻力真心癲

利勁撚到

GD差前面幾隊咁遠
爭四好不利

專心歐霸啦

Tactically ahead of Arsenal

利撚都叫打出自己風格 有可取之處
我地今季真係碌柒咁

屌 ox

張狗

利撚仆街死

張狗好勁

上場和到利狗 真心好彩
專心歐霸算啦 今季

又點呀單打王

認真 唔覺得雲加今年可以入返前四

實力上絕對out of top 4

Drop左山既話會追到

清埋禾份人工比燒
買達斯拿就追到

攻力差過熱同猁
後防同猁一樣柒
唔係買一個人可以解決問題

要將毒瘤逐個清
連雲加一齊

繼續用雲加買咩人都柒
Xhaka kolasinac 都 bundesliga team of the season
咪又係柒

Mourinho says United guilty of conceding too many "s goals". Says he needs more money to compete with City who "buy full-backs for the price of strikers" and United are a big club but it's "not a big team".

張伯斯同holding佢地d回答
講到最hardest person to mark in training 係唔係呀
仲有講到比狗d頭髮

我感覺到好強嘅氣

特價 60 磅

#PremierLeague points after 17 games:

2003/04: Wenger's Arsenal invincibles - 39

2004/05: Mourinho's record breaking Chelsea - 40

2017/18: Pep's Man City - 49

而家仲要比呢堆數字贏多兩場
其實真係超越咗不敗阿 / 100分果隊軌喇

Arsenal's Olivier Giroud rejected Everton move because of wife, claims Sam Allardyce

"As far as I know he doesn't want to move north of Watford, well his wife doesn't want to anyway.

包皮咁早

"He is a different player than he was at Arsenal"

Jamie Redknapp says Alex Oxlade-Chamberlain has been transformed under Jurgen Klopp:

因為要返工

終於返
禾聽日都要返

尋晚失眠

原本想射波

我琴晚都訓得唔好

神呀！我願意一眾阿狗既性命換取我放多兩日假

姐係星期五都要返

地鐵勁少人

姐係因為老婆先留係阿
假阿黎，同依度d手足唔睇半夜西波有咩分別

年尾想做撚死人咩

如果學校冇假期都係咁少人就好

你地條命係值咁多
想換多日都唔得

放大假了？

張床真係好舒服

YES 依家同老豆渣車返大陸 陪阿婆飲茶
量地好撚正

屌結果我都要返 好撚燥呀

長眠啦屌你老母

渣車返大6,rich

見到你燥我就開心了

人生贏家

波團唔夠人，所以jg依排心情唔多好

摩佬首先話：「當我哋講到曼聯嘅時候，你以為AC米蘭、皇家馬德里同國際米蘭唔夠我哋咁大咩？呢個世界有好多大球會。但當你講到贏英超嘅責任時，熱刺係無呢樣嘢㗎，因為佢哋無我哋呢種歷史。阿仙奴都無呢種責任，車路士亦都係一樣。我哋已經連續兩年嘗試去重建一支球隊，大家都清楚明白呢隊波唔係世界上最好嘅一隊波，曼城用埋前鋒嘅價錢嚟買隻閘，所以當你講大球會嘅時候，係要睇佢哋嘅歷史。」

失分就講其他隊轉移視線

你返工心情好好既

班曼狗係真心覺得隊波唔夠人用要再買

唔講以為佢地踢緊兩三個聯賽

咁佢哋個陣都有唔少問題嘅，不過使多錢都仲有咁多問題就反省下啦

不過摩狗用人真係好局限，拉舒福特同馬素跟v92個陣醒神好多

拉舒福特尋日睇廢到，如果無改善嘅話恭喜摩狗又玩死一個進攻球員

佢教進攻球員真係好廢

炒V92椰子都on居既

福變左山狗
死鳩用右腳吊入去 笑死

明明打中鋒勁到仆街拎去打翼

伊保爾好慘...

讓路比盧卡古

永遠企後柱既niggar

Y 你吾洗do刀貢早起身-0-

lab 唔是靜係放紅日既咩

Sor唔記得加密

早訓早起

陳晚靠我獌贏左半個早餐
長追我獌角大算了

而家有得喺加拉塔沙雷做教練

佢老婆真係好撚賤
All females are mk!!!!!!!!

烏大龜

生產力

今日無紅日

你個名

Arsenal could be offered top international forward as part of Alexis Sanchez transfer

According to the Daily Mail, some at Arsenal are concerned about Sanchez’s current temperament, and that could lead the club to accept around £35million for him in January.

The Mail also links PSG with an interest in Sanchez, so much so that they could be prepared to offer Draxler to Arsenal in order to help them seal a deal.

又要返工 好辛苦

快啦!

清返工都唔使做

德士拿可取代山狗

快d炒我啦

辭職吧

內房

年尾先黎辭

你唔係番廚房番得好開心既咩 又俾人鬧？

系牙

最好啦，快！

起馬唔係鳩拖波

吊吊吊吊吊

快!!!

快

關利犬咩事

Jer 撚住晒 屌佢老母

邊個黎阿仙奴唔係重點 邊個走先係

山狗黑碧走
迪斯拿in
埃及走
尼索斯/哥利斯卡in

已射thx

雲加走

搵人過猁狗竇叫佢地執返個弱智仔走啦…

老野同山狗走

多得呢到啲手足成日同垃圾猁互含
搞到人地成日走入黎

早晨 今個假期每一日都起碼十二點先醒

呢位手足就有遠見啦

手足好波

屌d 豬大腸好撚臭

算啦 利阿其實真係好多相似點 又唔算好仇敵
仲有共同仇敵獌狗 敵人的敵人是朋友嘛

屎緊係臭

收嗲啦

人地炒你果陣都係朋友

topic改名叫阿仙奴朋友區好無？

屌你老母

敵人的敵人是朋友，咁阿狗每週都有唔同朋友

唔洗do咩？

打獌之前：猁係朋友
打猁之前：拖肥係朋友
打轟之前：熱係朋友
打熱之前：轟係朋友

阿仙奴17-18公廁討論區

大陸仔d思想係咁 衰d講 痢狗同阿狗依家爭四對手黎架 兩隊都係柒撚懞懞咁 不過人地都有古埃及文明

呢到特別多雜種狗

要呀
不過冇咩野做

禾地刀有鬥心山狗

直接叫恩客算啦

我地有上將雲加

阿仙奴17-18公廁

2017-18英超歐霸球迷區

改叫17-18歡渡聖誕新年友愛區

做廚房唔係ok得閒咩我見咁多廚房佬得閒就出門口煙駁煙
點解血仔真係深夜先上到嚟咁慘

因為佢新人囉 老屎忽交哂野俾新仔做咪可以去扯幾飛

佢比人恰人姐

大陸狗屌你老母

Social

禾收返上面對利嗰啲comment

你話收就收呀 登文道歉啦

我屌你老母臭閪

我收返上面句comment

血精佬話俾人恰都唔驚啦，大不了咪cow返老細個女去屌返幾獲

慘 下次講前諗清楚啦

一月古可能會走

山狗快撚d一月走

齊齊去鏝城啦

我都去

哥帥

快🤤

走la仆街

完全無心機做野

仲係放假mode

yes

查狗有假放架咩

上面個表情好似講到自己好勤力

食完個靚午餐繼續打機

理論上梗係有

買人啊

贏埋軌就買人

一月原來幾日就踢一場波
真係好易就崩盤

法國我一返工你就會上黎話張床好暖之類既comment

收皮啦大陸仔

有d係盃賽
唔會正選踢

真係仆街嚟

狗娘養的（笑

都係既
聯賽盃同足總盃都係2隊踢多
希望聯賽可以生生性性
一月比啲野心人呃人上賊船啦
迪斯拿 尼索斯 哥利斯卡

好想訓覺 訓極都唔夠咁

Nzonzi都話有d可能
其餘兩個又後生又勁,點會黎我廠
同埋阿狗不嬲4月先爆發

點解仲未改完啲文咁撚慘 個fac 好大定點

我都係
放假日日訓10個鐘
琴晚訓得3個幾鐘
返多幾日又會開始情緒低落

呢度d手足一早提左你做飲食唔係想像中咁輕鬆

改好哂啦琴日
我自己改得慢同想俾評語姐
雖然通常學生都唔睇
呢幾日去到開sem要用黎執自己之前寫作既英文

我都係唔夠訓，以前chur得個人太盡，依家訓極都唔夠咁…

迪斯拿都有啲機會掛
聽講psg 想要山狗
山狗加少少錢應該得既
黎到兩件就
不過轉打4231
右邊唔通靠iwobi

訓3個鐘又太少

查子教我英文 作親文grammar 同presentation 都出事

好眼訓

我真心反而覺得會draxler 加錢換山狗
一係右draxler 左黑碧囉

我自己都半桶水
早排同老細傾計佢都有講我英文唔夠好 更唔好話地唔地道
英文野問禾清睇下佢有無時間解答你啦

最緊要係山狗躝

要適應返個訓教時間
放假太夜訓

有heart既老師

系米認錯人=3=

下 包皮唔係做緊保險文員?

人地肯黎先得架
黑碧真係極廢,除左勤力同大隻,冇咩好用

係英人

冇啦 咁可以點
有主席呢啲技巧型唔用 死攬啲大肉腸
RW有甘寶但係又要雪

你老細用lecturer既標準黎度你姐
讀到MPhil 英文點都有返咁上下啦

咁可能要由細浸到大/喺外國生活過一段時間先得

巧似系-3-"

吾緊^^

純技術型又好難生存，除非好到好似阿古路呢d咁

引用：#182Adnanaimar • 20m
我係阿迷都唔覺山齊士有其他人講到咁差
的確今季奧斯爾表現比較好，相比下山齊士既表現無咁突出但都算合格
至少唔應該入選最差陣容
始終佢依家唔肯續約令佢同阿迷既關係比較複雜
球迷或者將對佢唔肯留隊既不滿需要地方發洩，就多左係佢球場表現上挑骨頭
阿迷同山齊士都企係自己情感方面上諗，兩者都需諒解
始終山齊士呢刻仲係阿仙奴既人，都仲會支持佢

我應該同大陸仔似
個底打得差 又無咩語感
undergrad3年都係一直查字典 仲要有d字琴日查完今日已經唔記得 再查先醒起琴日明明查過
最衰都係自己懶 細個唔重視英文
真係唔怪得人

查子IELTS Straight 9

我都係查完就好快唔記得
之後見到個字淨係記得自己見過
又蠢又懶

再老屈我就叫爺爺留山

尋日查完今日唔記得加一
啲prefix suffix 嗰啲野背撚到想嘔

三毛狗

臥虎藏龍 10A 狀元

prefix suffix係小童階段學架 學個vocab關聯性 大左先學就冇意義

陣間又去cow學生妹

英文有樣嘢好就係講出嚟順口通常都無錯grammar，就算錯啲鬼都一樣咁錯

迷普係咪無上過水

ok

弊在有時用左中文個講野模式

聖誕吊女吊死左

出左糧 今晚可以食餐好

rich

咁啲醫學term水蛇春咁長就同英文冇乜關係 同記性有關係啲

呢個好睇你本身個文法根基打得好唔好

垃圾一個

sor lo

KongU仔好mochi

唔洗sor 你凈係痴撚線 唔怪你

fm終於開哈多屎

上集已經玩過

公司炒咗十幾個内地同事
睇黎下年環境好差

放雷做邊行

軍事

玩下阿積士

未玩過荷甲
下個save試下

年年幾千個hku FG
總有垃圾既，例如我

包皮唔洗返工？

搭緊巴士都可以聽到條女同佢個friend訴苦，講情史講足一程車，都唔知佢嬲乜，煩撚到仆街

想問呢度迷山倒左台未

偷偷地閃左 放左工了

反山狗 容撚易

返緊

你對佢咁講丫嘛

玩賓尼雲圖

嬲wt

玩具

蔡加讚真人上高登

講真而家進攻球員根本唔夠
就算真係山狗換達斯拿
但右翼仍然係雙禾/韋碧
仲要驚達玻璃腳

中遊隊 唔要求得咁多

搵返金寶啦

達斯拿都唔想走
如果雲加唔想用禾仔就要買人
黑碧同伊禾比都唔識踢右翼
唔斬波又冇左腳射波
下下回傳

右翼有nelson

不成器候

其實係籃球然

New iwobi

用不用禾仔都要買啦
一個正常後備都冇

Leon Bailey

又落雪涷撚到

內房
fatfat

So boss, what New Year's resolutions will you be setting your players?

🗣️ "What we want is to stop conceding goals, stop missing chances, but as well I want them all to continue to play with the same spirit, the same determination and the same love of the game."

#CPFCvAFC

冇左迷普冇人同你講股

好多大會爭
Mexian 果個呢？
Fekir?

收嗲啦 最應該stop果個你自己呀on9

Jose Mourinho wants to add a number 10 to his Manchester United squad in January. (Manchester Evening News)

Daddy又使錢

ozil

普狗去左邊

wilshere先係number10喎
ozil著11號

Spend more please

No need
Ozil free transfer

你去溝左佢啦

ozil stay
san dog out

耶穌出世就係佢呢隻惡魔既死期

摩賊唔識用進攻球然

Both leave for manchester clubs

臭港女過去星佢兩巴

要長註係大陸?

San dog go Wigan

in January

買埋PSV個Lozano

皇馬果陣佢用到歐洲助攻王

both join man utd for free next yr

即日來回

直接中出即飛

Ok 20M max

因為有牙朗同佢打天才波咋

你估條條女都好似大陸妹咁俾你任屌咩

唔攰咩

路狗真人經歷

最辛苦係咁
一星期要上去幾多次?

吊你地老母牙 9up一句刀jer住哂

No la
皇狗果期 ozil 係唯一一個唔洗防守
愛將黎

自己特登講呢d晒命

低

好好笑呀屌你老尾

路狗可恥 人人得而誅之

覺不覺山狗好識做戲 次次有鏡頭影住就扮曬嘢鳩跑
俾人一種佢好勤力既錯覺 但係跑動距離就長期都係榜尾咁濟

典牙 有乜搞 屌完大陸妹啦?

Nah

迷山：呢種係聰明既逼搶 唔會浪費多餘既體力

同臭燒兩個極端
不過兩個都會累失波

卡拉斯高 on sale

放工
Come arsenal la diu

矛了

你落場踢緊波點知個鏡頭影緊你牙

Ok hope you fail

Will the boss be busy in January?

🗣️ “Yes, because first of all you have clubs that call you to get players on loan or to buy your players and as well I’m open-minded to any possibility to strengthen our team”

聽日再升d就cash出過年

鏡頭追住個波去個位

Diu le lo mei Ar-3-

去拍戲啦

5日長短週半日

香港唔得返幾多大陸有廠

all cash out already

轉行啦，香港除左做旅遊同敦倫金就無前途架喇

all fatfatfat

$1 ching fatfat too
幾時入市買樓？

yes, all ho rich

唔會吊隊友既山狗

target within 2018 la

seems no drop unless sth explode

佢條女好正
歐聯決賽入咗波係咁嘴條女

阿post最垃圾會然係咪冇上過水

好似跟路狗去左屌女無上過水

2簡1 要奶定燒？？？

燒

山狗屋企d狗應該幾好食

兩個都完約
一個玻璃一個合約戰士
狗都唔屌thx

雲加就是阿仙奴的道路、真理、生命。

但同耶穌一樣都係傻仔一個，下下送分俾人唔洗錢咁

係咪暗示叫山狗躝返入監獄同叫佢打龍

唔係雲加教仲係叫阿仙奴

當有人拿你兩分 就連剩下那一分也轉過去給他拿

Arsene (noun) = 雲加
Arsenal (adjective) = 雲加的

原諒反雲狗七十個七次

反雲狗知唔知足

睇你個名就知你低質

清你將d野掉轉黎講既

之前打獌狗果場,呢個channel好似又話果場可能係season of the match

兩隊連放慢節奏都唔識一味向前谷咁迷失哂有咩咁好

Arsene Wenger reminds Jose Mourinho that Arsenal have been at a financial disadvantage for 21 years

放慢節奏=神丹

普通球迷不嬲鐘意睇節奏快既比賽

Mom 細梅 啞仔

Arsenal win most PL points in calendar year.

Media: “What a joke. Calendar years don’t count. Seasons count. Trophies count.”

Harry Kane scores most goals in calendar year. Spurs win no trophies.

Media: “Best striker in the world. Magnificent. Spurs flying high.”

Dennis Bergkamp on Mesut Özil:

‘’I can understand why people compare us two. He also plays with the same freedom on the pitch as I remember doing. I will go as far as saying, he has now surpassed me’’

因為人地 season 計都連續幾年係最多 goals

之但係贏過咩冠軍咁

第一loser last season

所以冇人話 spurs is the best team
淨係話 kane is the best striker

阿仙奴決定出手幫助深陷財務困境的前球星伊保爾。自從被曝已身無分文並曾試圖自殺後，伊保爾受到了各方球迷的關注，他曾效力的阿仙奴也決定助他一臂之力。

伊保曾於2005-2011年間在阿仙奴效力，近日另一家他曾效力的球會加拉塔薩雷為他提供了青訓教練的職位。《每日郵報》就伊保爾再就業一事與阿仙奴取得了聯繫，阿仙奴發言人表示：「聽說到伊保爾目前的艱難處境，我們也很心痛。目前我們正在尋求能幫助他的方式。」
近日伊保爾曾表示現在他只能睡在朋友家的地板上，甚至連買公交卡的錢都沒有。阿仙奴此次主動幫助，不僅能為其本人帶來些許寬慰，一直擔心的球迷們也可鬆一口氣。

文：虎扑足球（節錄）

屈機到

因為kane係過咗兩個球王
雖然對比一年91球都係好少野

on the latest team news…
Nacho Monreal is out of course because he got injured [against Liverpool], Olivier Giroud and Aaron Ramsey are out as well and that’s basically it.
on the timeframes…
Nacho Monreal I would say hopefully 10 days, Giroud as I said before is four to six weeks, but he is a quick healer so I am hopeful he will be less. Aaron Ramsey should be back at the beginning of January.

on whether he will replace the injured Giroud…
No, Olivier Giroud will be back in January.

on his timeframe…
Yes I said four to six weeks, but the incident happened on the 10th of December, so the 10th of January or 15th he should hopefully be back.

Read more at
Read more at

kane拎神射手

Get French Football @GFFN

Alexis Sanchez arrived in Paris yesterday morning, having been given 2 days off by Arsenal, appears to be nothing more than a mini-break, according to our colleagues @parisunited6.

出返坦克啦
阿叔真係太早上一隊
明顯見到佢上到去想表現自己
上腳多
兩個都係防守差唔多我寧願出坦克
助攻力好好多

on the latest on Wilshere and his contract…
I will sit down with him, yes. I believe that, if we can meet a point of agreement financially, he will want to stay.

on if it’s true that Giroud turned down Everton because of not wanting to move north…
No, I don’t think so, because he could have joined Everton and stayed basically in London. I don’t think that was the problem.

坦克體能差

撞死你都得 差

體格唔同體能

阿叔而家守得好過哥斯拉
雲加都話佢回防快
哥斯拉就係衰呢樣
同埋左閘出邊個,山狗都唔理架啦
哥斯拉係岩岩黎到個陣sharp d
跟住都冇咩機會表現,傳波又差,回防又唔夠快

究!

山狗幾時躝

一開波個個都話燒感冒童體能差啦
我相信操得掂既
你係咁出阿叔失分到時個幼幼又無自信
打開正選果個又不滿
坦克唔會差得過阿叔呀

你係咪咁想取代域子既地位

德甲最佳十一人都唔岩用
究竟係雲加唔識用定球員廢？

講防守兩個都有缺點
但係哥斯拉回防慢真係死罪
AMN只係唔夠經驗姐,雲加不嬲都係狂出幻幻幫佢地升level
柒左咪借出去囉

一定係球員問題 雲加冇錯既

yes
要簽 世界最佳十一人

雲加不嬲都係幫球員show晒佢地d缺點出黎
咁先可以幫球員再上一層
建構出全新既球員

其實都幾矛盾
場場出奧燒 (42m) = 操起佢，谷佢體能
我 (free ge) = 就話體能差唔出

佢個身重
跑上跑落半場已經差唔多

Xhaka 夠德甲最佳十一人

呢個真
身價問題

證明德甲廢

殺卡本身當然有問題 但雲加責無旁貸

要就山狗hold 波 你都見平時點斷波隻閘要防守>>>>>>all

沙卡你搵個人逗返落黎幫下佢佢已經好踢好多啦
睇返對熱對軌場波已經知分別

雲加玩埋今年真係好走

Ball recovery 牙叔係夠快夠氣夠勤力
左閘最大用途 = 山狗失波之後執屎

差唔多了 呢一兩季

雲加廢

話哥狗體能差352
不嬲要求高 比比鳥又咪屌到反轉 只係自身速度補救到

哥狗上年踢德甲左翼18次 14次閘
佢本身可翼可閘球員
雲加 夠膽比佢踢左翼？

咁多個光勞退休既機會都冇退
睇怕都係比人屌住走

呢樣除咗雲加唔知之外 全世界都知

哥迪奧拿???

山狗大哂

似下會好似 gibbs + monreal 咁
雙閘陣

哥c拉

幾時叫哥狗

垃圾山9

Alexis Sánchez 已喜歡

Premier League
‏
已認證帳戶

@premierleague
4小時4 小時前
更多
Your move, @ManCity...

體能同甘寶一樣咁屎點幫姐

免費係咁上下啦
50m買返黎咪叫哥神囉

若要成功 必先自官

文傑十點半檔期做節目主持人

Kolasinac 硬淨啲
防守企位可以慢慢練

呢d咪自己攞黎賤

Ok byebye

比左幾次機會都唔肯走
抵撚死啦

傑出阿仙奴係txb播日子不遠了

拉埋阿狗一齊死

攬住沉

後防同攻中點同

呢條垃圾同張狗一樣
成個女人咁做埋d小動作
喺後備席恥笑,like Tweet

哥狗59m 買Mendy 翻嚟
如果爺爺買到 佢都只會係阿叔後備

迷山=假阿 衰過vps

雲加你讓我下沉,雲加你讓我哭
能持續獲得糟蹋亦滿足

雲加未ON9到咁下話

其實得雲加咁on9有冇態都出Ozil
果陣明知佢冇90分鐘都唔走佢

江交敏好撚正

自己無雙果期. 都以為佢性格唔服輸, 同其他人唔同 有D睇頭

點知今年, HEA踢 偷笑,

真係睇錯佢

同張狗同一LV

失位問題
雲加又唔叫山狗多d同閘配合
咁起碼哥斯拉唔係跑上黎鳩等

結果造就左而家如此強大既臭燒
雲加真係好尾機

山狗踢埋聽日嗰場就走得了

巧似有人丁過佢做隊長

包皮都有人J啦

我丁過...

Rvp 最後一季搏哂命拉阿狗入前四
就算 na$ri 都盡力
山妹我 dllm

包皮好勁喎

一季捉兩條垃圾

張9 山9

南美狗係冇乜腦

幾時捉埋比狗

雲加咁注重球隊氣氛點解要留呢d毒瘤,仲要場場出佢
諗唔明佢既意圖

比狗簽左 6 年約
點同

雲加諗住可以感動佢地
但d80後唔領情

簽完約就冇以前咁sharp了

早知賣比疤算la

雲加教既人進步到一個點就會退步

認錢唔認人

佢自己都係

雲加一直進步,邁步向前

快d行到終點OK?

成10年都冇進步過

是雲加沒毅力 漸漸行漸漸遠

有冇人掛住我牙

冇

無

有

迷山吧我沒有辦法

垃圾

仲有冇文呀

為你開滿天花瓣

迷山迷得好孤寂
我迷山迷得好痛心

星期二先

反山的人要呑一千根針喔

冇人理你牙

毒撚慣左

唔洗做咩

今日有達哥睇

個mv開頭擺呢句真係痴線

today no tat?

有了

呢首歌我中學個陣紅撚到癲

扮咩後生呀

An #AFC spokesman says reports of Alexis being given a mini break by the club are unfounded. Sanchez is training normally with the rest of the squad.

開心呀，但好掛住條女，唔想比份工咁困身

九典半做d乜牙

好掛住條女，搞到冇心機做野

我已試夠別離並不很淒美

Who created our best assist in 2017?

做廚房一定係咁 爭取最低工時就係飲食業出黎嘈

我都唔知 老細話我有天份 又準備加我人工又資助我買把私家刀，但要我揀嘅話我會揀多啲時間陪女朋友 ，但又好驚佢覺得我唔上進，到時比佢飛

佢一定亂咁諗

笑死 有大頭

同佢傾下睇下佢點諗先啦

有自己一把刀真係好撚型

The Daily Mail recently reported that PSG could try to sweeten any deal for Sanchez by offering Draxler to Arsenal, and another update suggests this could be closer to completion than initially expected.

According to Don Balon, Arsenal and PSG are ‘about to close’ the exchange, with Real Madrid’s transfer plans ruined in the process.

The Spanish source claims Los Blancos were also keen on signing Draxler, who could have been a decent replacement for the team’s current off-form attacking players.

爺爺連皇馬都撚到

被你拋下 才是正常

換到加燒續約
再入多個尼索斯就滿分

Daily mail信唔過啵

咁你想點
resign陪女友

貢系典牙

J左先啦

下年最想聽到唔係簽咩人番黎 係雲加退休

真係信一國兩制都好過信路狗

有矛人巧怕會子欲養而親不在牙

手足你好似面對緊好多問題

怕姐，禾老豆算遲生仔

令我負天下女
莫天下女負我牙

成班都曲

大家都g持路b
呢個唔得咪下個囉

Yes 揀唔啱咪全部一齊囉

瀨尿牛丸

一三五香港新女二四六大陸妹

你漏咗堆sp

盲咗牙，咪有星期日囉，每個鐘一個有幾難

吾得咪拖三五七年先囉
日久見人心牙

吊牙，法國po某會然今日矛上過水

又乘機笑中國😂

你老母就笑，我真心支持中國同路蛇

十大笑話
一國兩制
五十年不變
路狗係好男人
牙奶會找數
查子有頭髮
迷普唔係狗……

無十個
仲係兩制喎
講緊資本主義生活方式五十年不變姐，你啲身家都未充公，又點算變
咁好人又為人為己點計都係好男人啦
咪找咗
有三條
會然「Podolski」ok好人

交學費請手足教我cow女ok?

Vvd 75m -> Liverpool

得阿熱冇水科 果然係北倫敦兄弟

簽左了

連利都60m70m咁掟
雲加繼續平價爭四

好果方面諗一月得我地要lemar

屌你老母雲加 20m賣山俾psg再用80m擲落draxler nzonzi到啦

冇人比錢雲加買條撚咩 唔賣山狗都唔夠買lemar

除非psg平賣唔係就又唔夠錢

當初老野反對賣山狗

好撚酸
老野1月肯定唔會買人
爭4又難左

老野唔想49000有得爭咋

75m 真係好撚貴 痴撚線

修狗搞咁多野咪又係做利記隻狗

Southampton have now gathered £168.5m in transfer fees from Liverpool in last four years.

雲加個傻閪

有山妹就心滿意足了

俾錢佢買高級狗糧

隻死老野肯60M賣一年約山狗咪有錢囉

邊個同你講洗得越多錢就越大機會爭4?

攬炒唔知為乜

見到你個名諗起AC米蘭

雲加買人我切柒

痢又可以打丁
唉

收到風一月會買迪斯拿 尼索斯
再放走黑碧去野心愛
埃及去土耳其剷草
不要問 只要信

屌你老母又燈

真心酸左
有vvd痢真心下年可爭冠

年年都咁講

以家話goretzka summer free 去鋓

係都跟爺爺啦

第二名同鏝差成13分
爭條撚

盲 下年牙

年年都話下年係佢地嫁啦
一陣買左個水貨就有排笑
7500萬呀
我都想睇下有幾勁

一定排得高過老野先啦

季尾先知
而家打少場爭4分
其實唔係爭好遠

去利去阿應該最差選擇
估計都係去拜仁

聽日就輸俾你睇

下簽到vdd

利有keita啦wor

代攻中位姐 古一招唔走咪勁

真心酸左

迪布尼真係勁到痴線

丁力轉腳射反應好快

禾或者黑b點解冇呢d

利記

鏝又話搶

酸到屎汁都bi埋出黎

我覺得之後都唔會再有前四

冇喇猁都識玩金錢足球
我地仲有咩...

仲有雲爺爺

Hello 大家好